慎入！隱藏著的恐懼貼圖區！

第一張已經gg

唔明

中間個個應該係死人，以前歐洲好興同死人合照
但第一張我唔明

左上角？

第一張你望望個倒影，仲係見到個人樣

睇下佢背後塊玻璃窗先啦

玻璃正常係背影

留意下

左右兩人out focus

舊式相機快門暴光較慢

留名

條片唔明？

細心先會睇/聽到

help?

我屌

變態